新港城中心保安阻黑警進入私人地方被捕 黑警正式宣告侵佔全港私人地方

共軍宣告可以任意進入任何私人地方
真焦土

正仆街

佢地都係手足

「Xinnie the Pooh」Challenge

1. Draw your own "Xinnie the Pooh"
2. Write down what do you want to tell Chairman Xi
3. Post your work on ig, fb and twitter with tag #Xinniethepooh
4. Tag up to 3 more friends to draw together!

CLS

有無得禁制令/司法覆核之類?
無搜查令可以咁樣硬闖, 仲要掉返轉拉保安, 咁搜查令呢個機制不如直頭廢咗佢啦
你話警方係見倒有罪犯入咗去? 咁佢次次用呢個理由, 就制約咁進入任何地方都得啦